# Easy Meeting
Projeto acadêmico interdisciplinar desenvolvido em C#.
Sistema para agendamento de reuniões, avisa as reuniões atrasadas e alerta as futuras, gera relatórios informativos (utilizando a ferramenta DevExpress).
